因天氣寒冷我戒了三天J

目前感覺良好

渣ha

戒丁師

定延日日幫我含
好C伏

戒J 師

邊度戒

開暖氣打

唔色師

戒J師

辛苦晒

冷手打個熱飛機

會唔會太廢

米癲拉

喺冬天冷手打熱飛機先正

好假

凍到賓周都趺咗出黎

椎名空等緊你

你咁講俄羅斯唔洗做愛啦

咁就戒咗成年

幾時有2021第一炮